其實六月十二號衝擊立法會有咩用？

係呀 好多人覺得 ‘’今次百萬人上街都畀唔到壓力呢個咁不知廉恥既政府 一散完水就話 照常二讀 你到時點衝擊都唔會改變佢到立場架啦 冇用 加上自己有負擔 冇能力 唔夠膽‘’ 等等等

但係唔該你地好好諗下 你地唔想衝 唔敢衝 但社會仲有一班有憧憬 抱有希望既義士佢地可以犧牲自己 去為我地爭取 而呢班人正正需要我地既幫助 我地幫到佢地既 唔單單係一句加油 respect 呢d冇實質意義架

物資 情報 急救 法律支援 呢d其實每個人行多步 就可以幫好大忙 就算到時你只係企係到 都可能成為其他人既盾

可能呢一場係一場徒勞無功既仗 我地即使不敵強權 但希望大家為你身邊既人 為我地香港既英雄 行出黎 盡一份心力

大家 六月十二號見！

救唔到香港都要救其他同路人

係11開波